如何對付警暴黑警及篤灰藍屍

一齊去ICE篤灰
等d人渣生生世世共享大灣區榮華

自推1

自推2

唔爭在推埋三

今日美領見

推